強國留學生濟留外地: 我都已經這麼聽話了，怎麼還是不行!

「五個一」是指3月29日開始實施的「1家航空公司在1個國家內保留1條航線，1週不超過1班」，原訂實施至5月31日。有報道稱 “五個一”政策將延續至10月

史上第一次，中國民航網被顧客罵到關了評論!

中共民航局「五個一」政策 留學生回國難

李小姐感嘆道，最初大陸疫情嚴重時，留學生特別單純，大家一起往國內寄口罩，利用完了他們導致他們自己買口罩的時候又買不到，現在又不讓他們回去。
「當初成批成批被利用，往國內寄口罩的人，和現在不能回國的人，是同一批人。」

經歷這件事以後，李小姐表示，「我真的是覺得如果能夠選擇的話，我不會選中國國籍。」

好啦，笑完大陸D韭菜，為終將成為韭菜的自己乾杯~~

真係唔明呢D係咩政策
戰狼外交？

驚D留學生返來播毒，令原本的抗疫成果GG，所以嚴格限制回國人數
收你幾萬一張機票，經濟上勸退，有人落搭就順便割韭菜
幫手買口罩的留學生慘成condom

抵死

中國人條命真係賤過地底泥

搞掂哂班投訴既人，咪無事囉

咁就仆街啦…班撚屌實會搵辦法飛香港再死返上去

這些留學生一定是收了外國錢的暴徒
我支持黨
你們這些留學生可以打我了

五個一，支那
一於歸西
一了百了
一命嗚呼
一無所有
一天光曬

漁村港再次榮幸成為轉口港

操你妈的中国人谈人权是想跟国家作对吗？

dbq

佢地憑咩覺得自己「自願」做小粉紅，打壓港人、幫黨偷知識技術、買口罩回國抗疫民啲行為，黨就要對佢地有所回報係大家唔清楚共產黨習性，定係覺得呢啲係利益關係所以理所當然？

喺共產黨眼中，人民=賤民
是常識吧？

中共最大敵人
從來都係中國人民
如果唔係點會維穩費仲多過軍費